七一前賞月活動，再欣賞日出

鑑於升旗活動前，場地都會封鎖/清場以準備升旗儀式。前一晚為月圓之夜，市民如欲賞月，請提早到現場賞月，免阻升旗儀式，睇完日出記得好走啦。

時間：30/6 夜晚九點前到（不提供晚餐，建議食飽完即到）

活動：賞月 兼 瞓覺 > 欣賞日出 > 休息 > 七一遊行慶回歸

不建議你哋討論帶有共識的旗幟前往現場，請尊重升旗儀式，齊慶七一回歸，投入中國懷抱

push

沒有國歌聽
七一忽然很清靜

點會呢，你可以留低聽

海邊賞月，別有一番風味

like and share